---
title: Update naskah rubrik LenteraTV
date: 2012-02-29
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik LenteraTV, "Surat Cinta untuk Sang Prada, Sang Juara South to South Film Festival 2012" (Penulis - Ken Miryam Vivekananda Fadlil)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/%E2%80%9Csurat-cinta-untuk-sang-prada%E2%80%9D-sang-juara-south-to-south-film-festival-2012/)
